【831】如果香港人831唔出嚟，就證明咗拉所謂「大台」真係可以瓦解運動，然後全民清算就會開始

原來拉一兩個打一兩個就會令到行動力歸零
原來一個民陣話取消遊行就會絕大部分香港人唔出嚟

咁就死啦
香港玩完㗎啦
因爲你已經被恐懼戰勝
然後？冇然後了
逐個清算，逐個好似周庭咁上門拉人

唔好僥倖自己冇做過任何非法嘢
岑子杰有做非法嘢咩？

冇㗎啦
一怯，就輸一世

831，戰場見
光復香港
時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

一定出 一定見
831

夢中相見

up

831見

文宣要講多啲邊度有祈禱會

831

行動Post 推返上頂呀 見唔見哩家幾咁黑暗呀!? 黎明就到架喇!! 頂住呀 保持憤怒 never forgive, never forget

push

出

同意！

我要脫共

ok noted

推！大家一定要出黎

就算對方出坦克我地都要照出

831 港島見

推！幫你推到上熱門！

We shall never surrender !

體社署外抗議要求支援被捕社工
2019-08-30 HKT 10:52

反送中社福聯合陣線早上到位於灣仔胡忠大廈的社署總部抗議，要求社署保障被捕社工、支援社工就反修例事件進行的人道救援、以及支援未成年被捕人士等。

有社工說，至今有12名社工在衝突現場進行人道工作時以非法結集罪被捕，他認為警方做法荒謬，應該停止在有社福中心等地方施放催淚煙。

另外，組織表示，早前有年輕示威者在深水埗被捕後，警方拒絕讓社工提供支援及陪同前往警署，他們認為此舉嚴重剝奪對未成年被捕者的支援權利，絕不能夠接受。

現場有數十人參與，又高叫口號，要求社署署長與在場人士公開對話

由今朝到0830到而家,署長話見又話有誠意。結果餓到我地而家係胡忠8樓,社署點解唔肯見社工。

咁你而家出黎未

推，聽日一定要出黎，但唔一定要衝

阻你一陣

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

聽日小弟ALL IN

全民宣讀誓言之後

They gave us corruption, we give them REVOLUTION

831 831

推.

Hahahah, yeaasss

加油

打撚死我都要出黎

全部出黎

中共就係想10 月1前平息曬所有野

港島見

BNO平權聯署要人呀！！多你一個係好多！

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友

戴帽
遮耳仔
戴口罩
行街

Push

推!

想知邊個報數

聽日見

831
831
831

推

無懼白色恐怖

立即實行雙普選

831，戰場見

星期六 要去中上環返工，返工途中蛇去食下午茶，班狗會唔會拉我

要證明禁止遊行更加暴？

推呀

出黎啊

和理非都可以 be water
be water 式遊行

不需摳泥邊一個站 (港島市區優先)，出站後沿行車方向在行人路（人太多可能性要落一落馬路），行落下一個地鐵站再入站，再係另一個地鐵站出閘再行過。

詳細少少： 以黑衫或者標語為認，或者簡單Ｄ，離開車廂時以手掩單眼為認。出站後沿行車方向在行人路行，我係哩邊路由中環行去金鐘，你可以係對面行車線由金鐘行去中環，沿路你可以舉標語叫口號，或者以手掩單眼。咁樣會行得流暢Ｄ，同整齊到唔係各自行街。

行一個站後就入返地鐵坐去另一個站再行過。佢封邊個站就ｓｋｉｐ左佢去另一個站，我就唔信你封晒全九龍＋港島地鐵站。
由晏晝三點行到夜晚九點倒 和理非遊行可以收工。

咁樣有意識地各自行一個站好十幾轉，我睇下你點話我非法集結！

We will not forget! We will not forgive!

Nbnmmn

831 遮打見

港難當前 係時候集下氣 求神保佑

7個宗教派別 聽日各自搞信徒聚會
向自己信仰既神祈禱又好 拜神又好 搞咩儀式都好
學宣明會咁 為港祈福 斬妖除魔

道教 - 黃大仙
基督教 - 金鐘灣仔
天主教 - 沙田大埔
佛教 - 屯門元朗
伊斯蘭教 - 油尖旺
摩門教 - 將軍澳
法輪功 - 荃葵青

點睇

而今民陣唔負責啦嘛
所以唔會由民陣數

要證明 政府係要服從人民 唔係人民去服從政府 我哋係要落實五大訴求 唔係回應

我推

Cctvb 係咁播831遊行取消

今天不出來 明天出不來

推 和理非班撚樣醒啦
又要唔粗口
又要唔犯法

831，戰場見
光復香港
時代革命

推！！

pish

721 85 811

721 811
831見

一定要得

831 831 831

|五大訴求 缺一不可|
|寧作飛灰 不作浮塵|
|因果由國 容港治己|
|光復香港 時代革命|

去祈禱

老閪都出呀
叫埋身邊人出呀屌

出黎9行咩都好，總之聽日見

光復香港
時代革命

民建聯 黑社會

勇武得閒請睇下武警演習
佢地唔係演黎嚇示威者
佢地演黎係教警察點做
知己知彼呀！
見招拆招

asdpush

去唱詩

照出佢老母

831起義

831 變陣
民陣搞，都係和理非啫，你阻我哋，咪升級law
百萬人去禮賓府sing hallelujah
香港人，係阻唔到ga！

8.31全球都有集會支持香港
一定要好似 818咁，以人多&和理非取勝
先至可以keep住國際支持
是策略! 策略! 策略! 策略! 策略! 策略!

支持一群沒有連登account的60後耶撚搞的
「為香港罪人祈禱」大遊行

一輸就變新疆

約埋同事食個tea 希望唔會比狗仔咬

300萬+7

參加宗教遊行咪得囉

講明流水社運，有無主辦都無分別

夢中情人

啱 所以831死都出

冇遊行集會

咁則係可以去行街了
老閪都出去

tui

又話解放軍,又話緊急法,又話香港是我家,不過你又唔比條路大家行,我屌你老母丫!

831無大台 出中環
901 1點鐘 機場見

銅鑼灣有好野食

推！

831 星期六 200萬人齊去濕平,唔得咩.

唔出 就逐個清算！

點都出 出去行街又好 點都好

以後叫
中共 毀約

啱
推

#drum#pi

出去鳩行都要啦

講得好

聽日見

點解無人講９月２大三罷 罷工 罷課 罷市

要繼續堅持行出黎
堅持到2020年就會見到曙光！

我地既英雄唔係condom..

無野講

無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台無大台

0

831 12:30 修頓！

【行動日程更新】Sing Hallelujah回歸！召喚十萬教徒「為香港罪人祈禱」大遊行

唔會有人點人數

屌你老母香港政府

support!!

831行街

我好撚驚呀
聽日咁岩想去sogo買野喎

有啲終極和理非friend真係唔出，十分淆底嘅人。

831 打救罪人

聽日去港島行街 食正野 振興本土經濟

831 go

高巴

709 大抓捕翻版

聽日去中環買名牌食貴價菜刺激消費
冇左大陸同胞黎消費由我地振興返香港經濟

和理非聽日可以去基督徒聚會

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

怯就輸一世

= 體現民主

721811

行街姐，犯法啊

一係戒嚴 如果唔係香港人點解唔可以出街

推831

八三一 中環見！

［公安條例第2條：集會 (meeting)指任何經召集或組織而舉行的聚集或集結.......；但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結，則不包括在內 ——
(a)為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結］

1. 康樂： YouTuber 「大J」港島百萬人fans見面會 8月31日 全日 @港島不同地點
2. 宗教：基督徒「為香港罪人祈禱」宗教集會 8月31日 @中環及灣仔
3. 藝術 ：「超驗的要素」群展 6月15日-9月9日 (除日外) 上午11時 (8小時) @Ben Brown Fine Arts
4. 藝術 ：中環畫廊遊－6月至9月 6月15日-9月14日 (逢六) 上午11時 (2小時) @Pedder Building
5. 藝術 ：「夏日外出」群展 7月12日-9月7日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @Simon Lee 畫廊
6. 藝術： 「書畫一氣：莽蕩山林──沈愛其；疾風狂草──卜茲」展覽 8月17日-9月14日 (逢六) 上午10時 (8小時) @漢雅軒 Hanart TZ Gallery
7. 藝術： 「天工意匠——從自然到雕塑之旅」展覽 8月27日-9月14日 上午10時 (9小時) @交易廣場 中央大廳
8. 藝術 「絕對．圓」許鴻飛個展 8月31日-9月7日 (逢六) 上午11時 (8小時) @方由美術 Galerie Ora-Ora
9. 藝術 "Ein Klang Lang" 喬納斯．伯格特個展 8月22日-9月25日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @當代唐人藝術中心
10. 藝術 「NAKED: 002」村松亮太郎個展 8月16日-9月22日 (除一外) 上午11時 (8小時) @白石畫廊 H Queen’s
11. 音樂 《拉赫曼尼諾夫第三鋼琴協奏曲》香港小交響樂團 8月31日 (六) 下午8時 (2小時) @香港大會堂 音樂廳
12. 音樂 "Big Band Night - All That Swing" 週末爵士音樂會 8月31日 (六) 下午9時30分 (2小時) @藝穗會 奶庫
13. 藝術 「女性 + 水墨 | 中國 + 香港」展覽 8月15日-9月6日 (除日外) 上午10時 (8小時) @藝倡畫廊 中環
14. 藝術 「假如我有一個夢」MADSAKI 個展 7月17日-9月7日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @貝浩登香港畫廊
15. 藝術 《進化》讀戲劇場 香港話劇團 8月31日 (六) 下午2時45分 (2小時) @香港大會堂 演奏廳
16. 藝術 「村上隆 對戰 村上隆」大型展覽 6月1日-9月1日 (除五外) 上午10時30分 (8小時30分鐘) @大館 賽馬會藝方 及 17座F倉展室
17. 樂活 「大館101」專題展覽 5月25日-9月22日 上午11時 (9小時) @大館 01座 複式展室
18. 音樂 樂壇新秀 閉幕音樂會暨頒獎禮 2019 8月31日 (六) 下午2時 (2小時) @大館 賽馬會立方
19. 藝術 "Curiocity Hong Kong" 多感官互動展覽 8月2日-9月8日 (逢日,五,六) 上午10時30分 (10小時) @Nan Fung Place 2/F
20. 親子 智慧城市遊樂園 @中環夏誌2019 6月26日-9月1日 @中環海濱活動空間
21. 樂活 中環夏誌 2019 6月26日-9月1日 @中環海濱活動空間
22. 藝術 「迷失童年」展覽 8月3日-9月4日 上午11時 (9小時) @PMQ 元創方 A座 S313
23. 藝術 「陸皮箱」聯展 8月17日-31日 (逢二至六) 上午11時 (8小時) @凱倫偉伯畫廊
24. 親子 "Yes! Kids Can" 敢創教育節 8月31日 (六) 下午1時30分 (4小時20分鐘) @PMQ 元創方
25. 藝術 「儘管如此」媒體 藝術展 7月18日-9月7日 (除一外) 上午10時 (8小時) @駐香港韓國文化院
26. 藝術：陶瓷回憶展《致一笑置之的時代》@中環擺花街29號 中環大廈3樓305室
27. 藝術：吳鎮宇 王菀之 "First Date" 百老匯愛情音樂喜劇8月31日-9月8日 (逢日,六) 下午3時 (2小時)@香港演藝學院 歌劇院

(擬籌備活動)
28. 樂活: 西營盤買海味 8月31日 @西營盤
29. 親子： Pokemon Go捉稀有小精靈 8月31日 @中環
30. 宗教：開學前文武廟拜神 8月31日 @文武廟
31. 親子: 中上環古蹟半日遊 8月31日 @中上環
32. 親子: 中上環美食團 8月31日 @中上環
33. 藝術：中環寫生 8月31日 @中環
34. 宗教：法輪功大會 8月31日 @港島不同地點
35. 親子: 和平紀念碑導賞團 @中環和平紀念碑

部分活動來源:

話俾佢知！冇大台！

推呀 聽日831 遮打見

聽日放工即刻出黎

有冇熟路師兄畫定地圖，睇下到時可以點走？

林鄭叫我出黎ge

是日五毛風向：上連登扮被差佬上門拘捕搜屋，配合黃之峰周庭被捕消息，全面嚇窒和理非，令遊行人數銳減！！！！

可能得返幾十萬人
香港人係咁，唔到你唔認

Tui

冇錯

其實點解唔轉戰場？
贊成繼續出但係唔好踩佢地set好咗嘅局

非法集結
利申:一星期報到一次

行街

pish 831 遮打見

推
點都要出

又中計？

出黎啦 兄弟

已無退路
831瘋狂行街

推, 831

聽日人數好重要, 如果少人會更危險

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

五大訴求 缺一不可
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤銷 612 暴動定性
4. 解散警隊，追究警察濫權濫暴 (包括721元朗官警黑勾結事件)
5. 立即實行雙普選

9819 0979 鳩伯一鳩撚狗柒鳩 星火同盟
6549 9452 碌唔死狗狗死唔易 民陣

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

831一定要出

831 出黎！

831 無大台

如果放棄，我地死左既手足唔會原諒我地

8.31 港島見

香港人冇咁渣嘅下話

重讀衝入立法會時候嘅宣言
重申英中聯合聲明失效

全家一齊出

我冇嘢講

出呀
但有冇文宣叫下和理非唔洗怕照出去

果班唔撚係大台
只係名義號召人
每人都代表自己既大台

戰場見

831 光復香港，時代革命

831 Sing Hallelujah to the Lord

唔係個運動不嬲冇大台既咩 民陣被政府ban左關咩事

出去行街

行街街

遊行不了
聽日出港島行下街一日遊好過

唔出黎就證明左有大台...聽日人數要一百萬以上!!!

怯就一世

831 港島見

我係港豬，最鍾意返工，831去中環返工

一直都清算緊

發夢見

831 到時見

你拉得晒2百萬暴徒先算啦
今次俾你平息
再5年又同你玩過;]]
玩撚到你出解放軍
一國一制

攬炒萬歲

多人行街就唔驚

黑警試溫水，聽日少人出 就可以次次都反對遊行

推推推

預言：831無人提、無文宣、當日無人出，民氣盡消，抗爭宣告失敗，政府聯同黑狗大清算示威者，不久之後中國於香港進行種族清洗、屠殺、滅絕。

聽日831自由行

推
香港繼續加油

咁邊個數

理撚得佢

屌你老母

聽日見啦屌你老母港共

我諗有好多和理非
都好睇有無不反對通知書

不要大台更加要出

Pish

光復香港 時代革命

831 冇大台

我地要證明比政府睇 我地真係無大台

新城市！！！！

決定明天全家連親戚十幾人港島飲茶行街!！提早慶祝中秋節！！

pish 831
香港繼續加油
香港人撐住
「我無嘢講」「我要等律師」「你唔好掂任何野 」「唔好兇我」

721 811

831！ 遮打見！

去咩活動都好，聽日去港島

Go, go, go! Ale, ale, ale!! Here we go! Ale, ale, ale!!

想港島邊區啲野食最正？聽日想去試下

ideas are bulletproof.

*想問

831係window shopping day

831 港島見
92．93 全港三罷

推上頂

推
對面愈嚇我地
我地愈唔可以縮

831點都要出

請入來幫推！

(極正經) 關注被控義士請快D碌入來！！！ 更新了整合名單，一個也不能少不只是口號！！

聽日出街飲茶

Gphone 佢地比人拉完都咁淡定
香港人唔係淆鳩個垃圾政府下話
我最多唔參加遊行 我去行街

呢個真

如果831唔敢出嚟就証明自己係龜旦

有冇所謂主辨單位
你有腳想去邊就去邊
沒有大台喺你行動去向
都唔需要去依靠大台
而唔只喺唔比大台拎光環。

一起撐

一定要出啊 831 901

一定要出！

香港人 齊上齊落！

出黎呀！

咁樣係唔會令到我驚㗎
推

831出嚟行街

提醒吓啫

聽日見！

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

推 聽日見

聽日想去港島行下

抓黃之鋒周庭也還是虛招

這邊廂田北俊呼籲中央批准林鄭辭職，那邊廂消息傳來，香港警察已經拉了黃之鋒和周庭。拿兩個和理非年輕人祭刀，大概想表示，和理非可以拉，你們勇武派更沒有活路了。
到這地步，筆者仍不相信中央會讓林鄭起動緊急法，因為動用這條惡法，沒有任何一方可以從中得益。香港反送中的市民不必說了，香港大商家大地產商，會得益嗎？香港陸沉，還能像以往那樣賺大錢？全部中產階級，不論職業都要遭殃，他們的事業會一蹶不振，子女活在白色恐怖之下；建制派市民會得益嗎？香港變成臭港，好日子一去不復返，以後勒緊褲帶，人人都不能倖免；即使林鄭和她那些官員，事情過後，各自都會被問責，他們會有好日子過？中央能得益嗎？香港被毀，美英等國制裁，香港失去原有的價值，他們的個人財產要受大損失，國家瀕於危急境地。
西諺說：上帝要人滅亡，先讓他瘋狂。中共目前尚未瀕臨覆滅之境，還想要跟美國談下去，還要國內民眾過緊日子，若允許林鄭起動緊急法，外部壓力陡然大增，內部各種矛盾交叉激化，豈不是滅得更快？
中央還不至於失去理智，中央只是要你林鄭「善後」，毀了香港，叫做善後？把香港提前毀了，還慶祝什麼國慶七十周年？在全世界面前暴露屠殺人民的殘暴面孔，還好意思喜氣洋洋萬眾騰歡？
用緊急法作恐嚇，再拉兩個年輕人示儆，彷彿煞有介事來真的，無論如何，先嚇唬年輕勇武派，把831這個坎捱過去。至於後事，林鄭現在還顧得上後事嗎？黃之鋒周庭拉了，不意味著就告，要告也不意味著告得入，如不起動緊急法，按當下香港法律，過一段時間還不是要放了他們？
也就是說，林鄭假口動用緊急法，還祭出「緊急法來了」的幌子，虛張聲勢一番，如果真的如其所願，造成寒蟬效應，使831遊行沒有那麼多人出來，從此形勢逆轉，把反送中這場運動瓦解了，那時她就果真「善後」了自己惹出來的麻煩，也好向中央交差了。
然則，香港人有那麼笨嗎？
筆者認為，不管是和理非，還是勇武派，該做什麼還是照做，該怎麼做還是怎麼做，先做了再看看會有什麼事發生。現在即使你什麼都不做，照林鄭口風，緊急法都會來了，既然一定會來，那就只好「攬炒」。如果中央和林鄭都要「攬炒」，那有什麼辦法呢，那就炒炒看，看看炒出什麼東西來。炒沉了香港，大家一起遭殃，炒不沉香港，反倒炒沉了大陸，用共產黨的話，就叫做搬起石頭砸自己的腳。
1997年7月1日凌晨，中英交接儀式在會展中心舉行，當其時雷電交加，風雨大作，我朋友打電話給我，說幾十年沒看過那麼嚇人的雷電，真不是什麼好兆頭。今日看來，或許天意真是如此，香港的輝煌歲月以97年為界，從此沒落，林鄭便是最後打沉香港的千古罪人。
朋友問我，若你是林鄭，面對這樣的局面，你又有什麼辦法？我說讓步就有辦法，不讓步死路一條，而不管如何，若我坐在她的位置，我至少還有兩種自處的方式：
一﹑古人為官，若身負不可承受之重，可以掛冠自去。就是把官府的授印垂掛在大堂梁上，自己一走了之——中央不批准你辭職，你沒有兩條腿走路嗎？
二﹑若連掛冠自去也不行了，至少我還可以在禮賓府懸樑自盡，以謝天下。

巴打講得好撚啱

推到唔上連登嘅和理非都知

寧化飛灰 不作浮塵

從來無大台

怯 就輸一世

推 冇大台

「可唔可行？」明天反其道而行，所有人不出街一天

612 721 811
831唔出，以後都無得出

831 91

聽日見啊屌

戰場 唔一定係港島
每個地方都係
一定唔好跟對家劇本走
Be water

831 901 902 903
光復香港 時代革命

真正endgame, 今日唔出就輸，仲有無時間宣傳

假設封埋交通真係要諗諗

Testing

agger

[和理飛] 古有白鴿傳書，今有紙飛機傳訊

一陣見

出嚟呀

持久戰呀！起碼到1/10，今日唔係end game! 唔好入西環送頭，冇地鐵呀！

推
入港島